點解星期六日唔開市架~

好撚悶呀

好想嬴錢呀

一到星期六日，人生無晒意義

你老母點解唔生舊义燒一樣道理

因為舊义燒食完就冇

但佢個寶貝仔可以搵好多錢俾佢

不如過大海

巴打好多熊？

諗下揸牛班巴打的感受

利申：被打靶後無清倉

面哥想買咩/打算買咩

有咩指示比手足

係

可唔可以冇左星期六日

大佬 24*5操盤己經好攰

麵哥比定貼士黎

玩埋外匯啦
年中無休

上場無父子

唔通我買左熊會希望升高D等人打尻我把
俾牛軍嬴多D咩

利申:未出手

唔識玩

無貨清倉才對

外匯其實易過港股
我都係學外匯出身

玩囡囡，做愛愛識啦啩

你係咪要過大海呀！
快撚啲過去輸清光先啦

面爺下星期點睇？
老股狂插

港女下星期應該都係安全期任人插

咁你唔好日日都入市啦

我忍得好辛苦呀

一直係到等緊個機會

有多餘錢收市前不問價CALL OR 中牛

我係投資者
唔係賭仔

Sor9,我真係睇唔出你係投資喎

你忍來做咩
你見到個波幅咁靚都唔入?

除左女神

其他女係我面前只係個冇得加大既21蚊餐